今年平安夜真開心

全部人同我一樣街都無得出
情侶無得出街食聖誕大餐
同我一樣咁孤獨
開心

人地上晒酒店啦 毒撚繼續打飛機啦

女神冇得出街 焗住比條仔餵食白色聖誕大餐

我自己餵自己 仲過癮！

有無人同我一樣咁開心？

有！冇街去係屋企彈琴，唱埋lonely chrismas好有過節feel

咁至係完美聖誕！
大時大節感受孤單特別有feel!

下年出生率大增呀 d狗男女係哂室內造人
爸爸媽媽唔好唔要我